宮心計2首歌應該比容祖兒/關菊英唱

胡小姐唱得好無氣勢，好無feel喎⋯⋯

看到的 聽到的 不要信～～～～～～